天氣再凍 都唔夠孤獨嘅凍

一年容易又冬天

仲叫春

抗爭nazi?

幾時買豬咀俾我

去臭閪五金買

有你喺度仲凍

有開咩

係咪收咗皮

好似一直都未開返

神憎鬼厭啦

搭暖氣巴

開返又俾黑警搞

聖誕一於一齊發夢

重要有你講爛gag，好難唔凍

去牆角坐啦，90度呀，好熱